【集中/ 資源整理】 得罪人民仲想走? 一定要識撚狗三寶

話說之前個禍必及家人post比連仔del左
利申 打機攻略討論，與現實所有事無關，如有雷同，實屬巧合

呢排大家都打緊好heat嘅online game，最難打一定係狗頭怪

高攻高防有組織，正面打好難會贏
所以玩家要做嘅除左升lv升裝之外，仲要學識撚狗，慢慢扣佢地生命值

綜合各post資訊
想撚狗 一定要知撚狗三寶
Hit and Run，攻心，麻包袋

首先咩係hit and run呢，打過機都知
狗頭怪雖然勁但總體移速慢，要一輪CD先發動到攻勢
廢話唔多講，直接睇以下post: (戰略向)
模擬實戰效果: (中小型)

Hit and Run可以係野貓式，可以係有目標性，可以圍魏救趙，任君選擇
總之重點係突擊/ 轉場，唔係散水

攻心，乃上策也
成本低，唔犯法，同時令到狗頭怪連休息時間都冇
謹記物理傷害只會加強佢地意志，精神折磨先可以令佢地求生不得
狗頭怪都有小狗頭同大狗頭，見到佢地一家大細一定要好好打招乎
記得仲要比佢地鄰居知道啊
資源: (一定要裝)
模擬每週活動: (有外國玩家搞更好，可以留個名)

最後所有玩家記得出門要帶麻包袋裝自己物品
仲可以用黎cosplay!

參考:

歡迎各位玩家補充

最後大家一齊同我講
Hit and Run，攻心，麻包袋
Hit and Run，攻心，麻包袋
Hit and Run，攻心，麻包袋

Hit and Run，攻心，麻包袋

深夜10連冇難度

推

正 打怪系統愈嚟愈良善
有得揀就腳副本 又有每週特別怪

聽日幫手推啊 太夜冇人睇

推啊

推~

謝推post

推啊 齊來撚狗

仲幫你整緊比少少時間我

整what啊? 太多野

你尋日tg問我果樣

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

放工既呀蛇係最脆弱既
如果有咩事發生就好不幸啦

麻布袋?
同佢一齊玩cosplay